(集思廣益) 請問做咩先唔犯國安法？

呼吸

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

冇，萬能key黎，中共要入你就入你。

減少咗可用氧氣，意圖透過控制戰略物資顛覆國家，拉得

傻撚左？支共話你犯法你就係犯法

你咁問已經唔夠忠誠,已經可以拉得.

沒有
沒有
沒有
犯法

巴打
呢D每個字都拉得你
同你計字數你都幾大鑊

做黑警

冇
冇
冇
全世界已經犯咗法

以後講野要 曲線化
講完 曲線就可以化解到蟈安法

政府話你犯法就犯法

希望腥港班狗官 長命百歲 多啲出入醫院做身體檢查

唔呼吸

佢覺得你曲都拉得喇

咁樣會造成生態安全

有....揸住支槍就唔犯法！
共產黨從來都係槍杆子下出政權，睇邊個拳頭大

做乜？
做愛。

曲線姐係干擾香港政府
顛覆國家政權

做愛
傳染病病原體
恐怖活動罪

宣揚恐怖主義

咁惟有自慰

藍屍

返工，訓覺，儲錢，買樓
其他全部唔做

Exac7ly

但唔睇咸片
睇片係間接資助境外機構
犯左勾結外國勢力

我很幸福

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

中國共產黨, 萬歲!!!

只需和議 不需思考
凡是支持黨國既就要支持

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

外國人係外國都犯法,我都唔知係香港點樣可以唔犯法

睇老翻都唔得？

藍屍
前特首好似話愛國殺人都冇罪

死左咪犯唔到國安法

未經國家審批偷取國家固有同非固有財產拉得唔洗審就宣判得坐十年先

利用身體分裂民族情緒
死咗都可以bin c 吊起黎打 文革又唔係未試過

衰啲講句我諗除咗自殺之外其他嘢都係犯法因為全部野都係用緊國家資源

你唔係以為咁就得呀

支那幾年前已經嚴打高級黑

自殺

死

變藍絲 其實就算咁都唔係太安全 批評政府都分分鐘屈你入去坐

做差佬就唔會犯法

有聲

唔生育咪仲大罪，有計劃減少國家人口，等同種族滅絕

wrong
respiration is also guilty

出嚟行
成功令香港獨立

做藍屍

呢條罪唔係新奇 外國人都見慣 否則唔會有殺拉登行動

拉得

正確講，佢無拉你唔代表你無犯法

自殺仲要逐個死先得同人一齊自殺又犯法

唱支那歌

Ps 不適用於亞洲人

死左你都唔會介意會唔會犯法啦

令國家少咗勞動力

拉得...咦死咗喎 咁拉你老母啦

「哎呀搞不清楚了」 拉得

其實連登講嘢係咪最安全
除咗攞咗我部電話知道係我之外
都唔會知道我係邊個

進化成人類以外物種

自殺但死唔去個d

咁你保證自己一定死得去先講

香港獨立

同上

諗下 七 一 點玩
1, 有藍絲搞事，roll 機，走埋去 : 我支持國安法，愛國愛港！你哋現在可以打我了！
2, 行過黑警身邊就唱國歌

Is this question valid ANYMORE?

:(

:(

LAM 雜總屎眼

呢個唔係最緊要 係支安可以在港執法 支安法令陳彥琳嘅事再發生 不過唔需要再隱瞞

sor9y，哩個問題係國家機密黎，你已犯國安法

Amen.

講真
呢條真係1Q180都好難答

一句意圖收你皮了